[親生仔] Google Pixel 討論區 (39) 白卡任何淫不得內進

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

我要多謝你喎！又受到我影響下免費幫我宣傳，係咪像想做我隻狗？

咁便
pixel用落真係好正
完全唔駛諗換機
親生仔，又安全

珍

要行貨呀

真心想問3a/3定等埋4a好

3 就嗰年flagship SoC + 4GB RAM
4a 就730 中階U + 6GB RAM 多個3.5mm
Feature 我估一樣

太空機/想平就3a
如果唔係就一定 4a好啲

pixel 3 update應該去到2021尾 長用就pixel 4a抵玩啲 感覺上 不過pixel 3 應該會快啲

我見深水埗賣3a 2000幾唔知信唔信得過
想買部機平時粗用
如果4a個價唔差太遠都可以

主機用64gb真係唔夠

去官方仲好啦又唔使運費

勉強ok嘅

真 要update就新機最好

早15分鐘屌定
April17: 任何淫我屌你老母

咁等埋出左4a幾錢再決定

真 用落真係唔掂 就住就住咁

3a/4a 啦
3舊電

真所以之前買3xl

想問下4a係咪會同5同時出?
a同唔a通常分別喺邊?

早定遲，你都日日數畀人知你無女𨳒㗎喇！今日唔玩菊花咩？咁柒早

4a 應該5月, Pixel 5 就10月
a series 平價版Pixel
冇a係flagship

a係中高階機
根據之前出機嘅planning, 5會喺半年後出，同埋用flagship咑，但黎緊5傳緊會用次一級嘅u

諗緊出5定係4a好
依家部機就嚟打柴

等埋5先啦
如果真係用次一級SoC
建議出5

我盡力捱到10月啦咁
佢係10月發佈定10月開賣

畀我，你想幾壞有幾壞

lm

冇行貨真係窄d
有行既話4a一定衝

A唔係七月咩

外國傳就六月最遲
eprice 就話七月

尋日睇 B&H 買 PIXEL 4 都可以直送香港
但佢個網店CLOSE 左
今朝睇就變左美國ONLY
想問下邊個美帝網唔會CUT 集運單 ?

想知3a 4a camera有咩分別

部Pixel xl 入左都差唔多成個月
因為疫情關係一直都無乜出街, 就無用電話聽歌
到今日想用earphone睇劇既時候
插左type c轉3.5mm, 先知原來 "連接的裝置與這部手機不兼容"

如果要用3.5mm, 係咪一定要用返google原廠轉插?
有無其他牌子用得到?

sony 唔得

htc 個個可以
佢個type c 轉3.5mm 嘅要有內置dac先用到

好似係apple最抵用

佢哋經歷嘅嘢我一樣嘢都冇經歷過
你哋做咗個明智嘅選擇

apple轉插啦

即刻狗衝上網買左

明智選擇令自己柒？

如果真係6月後先出
等埋10月博pixel 5變中階好過

用緊sirocco 8 其實好好用 除咗個mon裂哂之外
想換pixel但係部電話仲用得幾好
想換又唔捨得換

香港google store冇得買？

其實你係咪冇睇#1

我錯

出完post先見到

想問下有咩途徑買

仲要本身已經Android One
除咗update快，影相，logo之外好似都冇咁大分別

海外買

ok

8 sirocco好機嚟

Amazon果啲囉
你點搶口罩就點買pixel

未試過買水貨機

可能今次就開光

臭手成日整壞嘅就唔好買喇
保養要寄返去

試過先知

自己追po格吓價
耐唔耐都有快閃特價

好

感謝巴打

仲有好似就出新機
年底再決定都未遲

咁我再睇下先 唔該你

白卡真係得閒，仲勤力過mon po狗

之前係去日本唔記得帶原裝個條..諗住用黎夜晚睇波唔洗嘈住女朋友..
點知買左條雜牌..唔岩用..最後都係就咁係電話播聲出黎

你仲勤力過我 傻閪
完全封鎖又會知我勤力！？

最衰係自己無留意
如果唔係買機既時候就會買埋原廠

想買部pixel玩下

利申 用緊iphone se

呢條友真心痴撚線

你完全封鎖咗我，你又會知我痴撚線，你係咪仲黐𨶙線過我啊？
啱嘛？

係要用有外置DAC 嘅轉插

USB C Audio Passthrough 嘅轉插
冇DAC
係用唔到

Post名

垃圾
間中無啦啦reboot
相機啲白平衡鳩到痴線

轉左pixel 4xl之後天與地

下次三星集中討論區，改成為藍絲聚腳信政府三星集中奶共討論區

有冇巴打覺得部pixel 4 xl 個face unlock 唔好用， 成日就唔到角度，detect 個角度又唔大

lm白卡淫負評+留言

我𨳒柒啊，LM
你只夠資料畀我𨳒柒你時lm

佢真係好聽話

狗唔聽話就唔係狗啦

係咪個 post 只要加白卡佬個朵上去就會自動有隻嘢入嚟幫手推 post 咁著數

笑咗
應該係
連登Easter egg

Day 40 任何淫我屌你老母

呢位自閉仔2號無女𨳒數到40日嘞

唔𨶙係咁

你老母仲聽我話啦！今日我𨳒你老母

你仲聽話啦！日日數無女𨳒，40日

有病就食藥啦
講埋你聽我已經完全封鎖都仲要回
究竟回俾邊個睇

回畀佢自己睇

回畀你兩個老母睇兩個有幾閪

屌你老母又用分身負皮
扮哂有人企你嗰邊咁

例老母個仔FF又閉好𨶙嚴重

你老母湊番你個人去睇醫生啦。

條友真係好撚痴線

不停係到自己回俾自己睇到唔知做乜撚

完全封鎖又知只痴線，你咪比我更𨶙痴線

攞咗部pixel 2去換電 感覺又可以再戰一年

如果3A想換電邊度好？有無Ching推薦下

連登首位真•玩單機白卡人士

我都係用緊Nokia 7 plus
用到個moon裂曬都未壞
之前想轉P4 但仲用到都係決定再等下
依家又想轉4A

3a咁快要換？

係你？自閉仔1號

今日教大家一個成語

對號入座

你經常俾我見到你對到應一應
識唔識睇中文㗎你

比較se同p4文
各位有咩睇法

利申：android忠實用家

4a都未出
當正啲leak 100% legit咁

原來香港恐怖份子: 狗賊曾經要求Google移除狗賊既訓練守則、狗賊姓名同資料、匿名者撐手足片段同hkmap.live

Google

其實iphone所謂中階用flagship soc之後攞黎同中階soc比係咪有啲無謂

不過講真一部電話最貴通常係粒soc佢用最靚嗰粒但賣三千頭，係咪有賺都唔知定純粹為搶market

佢成本自己控制返 大部分材料都係舊野 點會無賺
pixel 4a 輸soc 售後 同埋更新比ios短
贏 mon design 電(應該) 等幾個月價錢仲平啲
其他野都係差唔多 睇你preference而揀啦
反正得益都係消費者

成本控制上其實粒soc唔會話平左只係話當初iphone11嗰啲食水深，當然可以話少左ir嗰啲硬件，但其實嗰啲佔成本唔多，分分鐘出fingerprint可能都係為左清舊零件，咁ip8啲人見舊又唔買，所以先出部se 2，其實睇到個design同前幾代差唔多

而android大部份更新短係因為qualcomm個售後得兩年定三年，所以之後廠商都唔再update，但如果google揾samsung整soc睇下可唔可改變到呢樣野，但唔知到時會唔會又係samsung做售後

反而se2電方面真係要睇睇，始終話細mon，粒soc都係用5nm，但其實個frequency比以前高得1800多啲就真係要有人評測過先知會係差左定好左

A13 chip 唔係7nm咩

可能記錯

Day 41 任何淫我屌你老母

pixel buds 有喇

咪又係wait list

btw你未遮好圖

無嘢嘅

April18: 任何淫我屌你老母
April19: 任何淫我屌你老母

自𨳒仔1號無女屌閪日記
#haha#do

自閉仔2號無女𨳒閪日記

Waitlist

究竟要spring 到幾時

其實蘋果模式幾聰明
慳咗好多R&D錢，又滿足到市場需求

講真 5年更新吸引
但個mon同電又好趕客
se=2部pixel update
中間最少換一次電 399+50 = 459
pixel 好快減價 349*2 =698
差二百幾美金就睇個人選擇

我覺得如果電量ok轉會玩下都可以
玩兩年賣左佢可能仲有100再換返pixel都得

照可以原畫但計容量 pixel 1 最好

如果睇價錢做人嘅話，我會建議買小米10解鎖然後刷Pixel rom+gcam mod，當然有錢就買部4 XL。

利申: 手上有1(up相), 3a XL(老母用), 4 XL, 乞米8(倒水電), 乞米10

全部都cut unlimit喇，你唔洗諗了

pixel 2 長開DND
唔知幾時開始starred contracts WhatsApp message / WhatsApp call都唔震
有冇ching知點解

我至到2021年頭
點解Google要cut

蝕錢囉

我曾經覺得呢個係Pixel最proud of嘅賣點
而家 屌

想買pixel 4XL 邊度可以入手？

俾你免費upload都係想攞嚟分析啲相啫
邊度係賣點

unlimited original quality 喎
而家只係high resolution

雖然大家都係用嚟分析啲相
不過原相, 4K片upload backup梗係賣點

Unlocked 有咩分別 見平300

一樣啫
佢攞咗個市場就唔要fans
打完齋唔要和尚

Unlocked 即係全球嘅network operator都用得
要係佢部電話support嘅band就得

真係仆街
影完靚相但係backup要被壓縮

咁香港揀unlocked有無影響？係咪老閪都揀unlock?平成300usb

一定係揀unlock
香港用冇問題
lock咗嗰啲即係綁死咗一定要用佢個供應商
例如Verizon, T-Mobile, etc..

但係而家唯一問題係唔知用邊間轉運

bns囉，係耐啲咁解
無咩機位架喇

之前唔係話俾Google ban咗咩?

遲啲都諗住買Pixel 5
考慮定邊間轉運
定係直接Amazon買

要原裝自己backup囉有冇咁懶呀

原來有啲咁嘅事，Amazon都唔得？

Amazon唔知

慣咗cloud backup

老實講cloud backup嘅又幾何攞返出黎用相要曬嘅都一早copy左一set去laptop，original quality純粹係心理因素姐

亞馬遜買好無呀巴打，我趕住用

幫你check過
冇brand new

仲有無計仔呀

香港ssp

領域成8000

去咗邊度換?

等pixel 6用google cpu

等唔到啦 我唔可以冇update

去google買 再搵方法運過黎算

間嘢係荃豐 我都係上網搵邊間有得換pixel電

美馬而家唔係急救物資好似都唔ship住你望下b&h, 再揾下邊間運返黎啦，之前大家講嘅黃店就用左至少兩個禮拜先到，bns就唔知喇

無update係咪會去死呀？自閉仔

買左pixel 4既巴絲，想問一下face unlock可以用喺銀行app login ma?
我部pixel 1代可以用到指紋登入，但唔知新機得face unlock有沒變到
如果得先自買

Unlocked 同Google Fi Unlocked有咩分別

DIU 想買 4XL 128白色呀

好多問題想問
CITYLINK賣緊128 XL 8K
GOOGLE官網咩UNLOCKED完之後先699USD 對番先5千幾HKD 點解差咁遠?
另外你地第一水買個時無UNLOCKED個D買?見到有個巴打買成799既

領域個入貨個價係原價嗰陣入
而家GOOGLE清貨先平300，所有咪差咁遠

用唔到，face unlock用唔到銀行app

但免費可以吸引人放大量數據上去畀佢分析同賣喎

老老柒柒 我完全唔識用佢，望到個方法都覺得煩

打開門口做生意，你啱價就買。你又唔知人來貨幾錢，要扣幾多成本

而家都係免費
只不過唔係original quality

因為唔駛原圖都夠拎去賣

唔該巴打
咁唯有等4a了…仲有埋3.5mm
可惜得單鏡仲要學apple整個square

其實都係要個shipping no. 入返就得，同埋佢cs都ok，之前口罩搞到癱瘓晒都叫做一兩日覆到

citylink唔肯定係咩水，英水嘅係貴啲，同埋而家減價佢地唔會減，但呢個時勢都幾難買野ship返黎應該都有一排要等

要銀行app update先會support, 咁就好視乎間銀行嘅取替嗰時pixel 3a hsbc都過左好耐先support

可以睇下expansys有冇

因為你送香港地址，揀集運倉就冇事

Day 42 任何淫我屌你老母

有冇發現佢好聽話唔再回po純粹負評

佢前幾日仲有回我屌佢啲comment
但係今日幾好
正常討論

唔係可以地址填香港？

你件自閉仔唔出po根本我唔會入嚟，人哋應該band攪事閪仔先啱，𨳒你老母

我𨳒老母吖！無𨶙用先做鴕鳥 你個柒頭

戇𨶙𨳊自閉仔2號，自數無女𨳒日子

你咪試吓囉

見佢畀錢最煩

去到比cash啦次次都係咁，好似收payme添

April20: 任何淫我屌你老母

一講就回
bad dog

咁 pixel 4應該更加耐…
印象中android係咪得佢係純face unlock 沒指紋

應該就係但google已經整合左個api唔知啲app幾時先會做update

有幾難俾錢
tap and go俾master真係咁複雜咩

咁cash係最簡單易用嘛總之就好多方法比錢啦

但感覺上呢啲都係有貨先比安心啲姐

same here

真心問 未試過 純粹見到香港喺個supported countries list到

唔得，佢個list有純粹係因為香港有賣chromecast

原來係咁 唔該ching

記得格價，官方網未必最平

無白色128 唔買了

白色用耐會變黃 不了

帶套

白卡又負評我了

唔𨶙好係度免費我宣傳，又係度FF，你講就要係？就要信你個戇𨳊仔？

April21: 任何淫我屌你老母

等4a la

有無巴打用 pixelbook go ？

自閉仔1號無女𨳒天天數畀大家知？會唔會日日打飛機㗎？

我用緊pixelbook

點解要買chrome

信仰，貪新鮮
其實係個外形，同試個os,我自己其實普通文書睇片

認真其實好唔好用，感覺真係同chrome冇分別

睇你咩用途啦，我夠用有突

唔淨係上網文書
買多部電腦又好似有啲奇怪

我有時會當tablet 用

有點貴嘅tablet
不過信仰嘅嘢

所以壞左可能買部低階Chromebook ,再唔係Mac book

望住pixelbook個價得淡笑
真係信仰價嚟

有

日常用抵唔抵屌

日常用姐係用黎做咩先

普通睇下片，交書野咁

文書野

咁一定夠用，但抵屌嘅就最平嗰隻先叫抵

同埋要check下你用開嘅software有冇得裝，冇嘅有冇alternative

整體感覺係唔錯嘅同埋電量都唔錯

想問下有無人成功到 esim?
P3 user 發覺用唔到

用左部NUXUS 6P用左4年終於打柴
見PRICEHK報價水貨3XL 2.8K左右
想耐用同舊電夠唔夠用一日?

咁耐都未bootloop?
我好似用咗年半中招

除左舊電死左無其他問題

City link 7999 pixel 4xl 128gb buy or not buy

急用又要大舖，你都冇得揀啦

4年
我用一年舊電已經overheating倒哂水

我用第三年開始倒水 之後尿袋不離機又用一年
到而家返HK先想換(部機日本買)

Day 43 任何淫我屌你老母

戇𨳊𨳊，日日數畀人知你無女𨳒係度打飛機

chrome os

有時覺得呢條友扮白卡 真支共

支你老母啊！我點支共啊𨶙樣？自己講唔好睇班藍絲畀你資料啊？ 信政府就你呢啲柒頭

唉 想買機都咁撚爛 問隊長話要一個月先送到黎

有無人久唔久向上拉揀應用程式既時候會好似咁

即係無縮細到，又可以左右揀到，最左又有全部清除

正常應該係咁

用third party launcher?

係呀, 用Nova
如果佢係原因, 咁就算啦, 反正影響不大

nova係咁 有咩問題

我因為咁轉返去用跟機個launcher

咁對我影響又不大, 可能十幾次先有一次係咁
同埋用左Nova成十年, 好難轉

我用nova無呢個問題 不過我唔係用gesture 我係用三天王掣 你試下得唔得

Google applies for patent for Pixel Buds 3

2個樣吸引d
btw The second generation Pixel Buds are set to be released in a few weeks time and we look forward to checking them out.

應該係真白卡 真支共

April22: 任何淫我屌你老母

兩個月都可以係few weeks，唔丁住

自閉仔1號，日日戇𨳊𨳊數畀人知打飛機打咗幾多日

其實好𨶙戇𨳊，因為我日日蠲焗住要咁樣留po 真係唔知你咩，使哋真係有日會信我講你係自閉仔

偷你老母個臭閪仔咪支共囉，用奶共手機廠代工手機

咁似M$嗰粒

呢啲都係信9to5好啲

用緊gesture又幾好用，唔轉啦

Day 44 任何淫我屌你老母

之前美國有third party seller開咗pre-order話四月尾/五月頭之後cut曬單
我對四月尾五月頭審慎樂觀

google唔比佢地預售多，佢自己都仲係waitlist

但係佢話四月尾五月頭都貨應該係真 （希望）

咁都比人負評

佢除咗負評冇嘢做㗎啦
過街白卡老鼠

你講一講佢隨時又喺度唔知回乜鳩架喇

你樓下嗰位

有冇巴打上左Android 11 dp2

就出dp3

上年上左dp2 開始用覺得ok, 今年完全冇意慾上

今年我等dp4 aka beta 1

HK$35.00 Google Play
credit, on us
有冇人 join 左 Google one 收到個 $35 credit email

無嘅

我係低級 plan

做咩amazon忽然冇晒pixel 4新機
係賣晒定係準備有4a

11有咩新野

幾時有pixel buds 2
想換earphone

April23: 任何淫我屌你老母

係citylink 128gb 4xl white 7399

原來Google Opinion Rewards 依家香港用得？

Day 45 任何淫我屌你老母

咁貴

thanks ching

應該會勁少問卷

每次送$0.1

holy fuck幾時嘅事 狗衝

Google係咪終於見到本打手呼喚緊？
Google assistant廣東話
然後Opinion reward

之後會唔會係pix.......

你地有無聽過粵語google assistant講英文係一次過講一段英文
Hong Kong accent唔順耳但好有親切感

例如頭先google search用語音講"google opinion rewards"
個姐姐答我"根據Android Central, Google Opinion Rewards is a survey app..."

download咗

機會嚟喇飛雲！
仲唔快d集體向Google表達行貨訴求

要人！！團結

真心覺得有行貨前題係有assistant support, 你睇台灣就知，仲要之後連google home都出埋

想知以前Nexus喺台灣好唔好賣？

你地覺得Google喺香港出行貨需要咩誘因？

即係話Google出咗Pixel周邊嘅product先
咁先有個完善嘅user experience

對Google黎講佢嘅machine learning係賣街product入面最緊要，就算development黎講佢嘅cross platform比起alexa更好，而英文喺咁多年之後已經比siri好好多，所以一定會著重呢樣野，始終呢個世代user experience同ecosystem先係一個os最重要嘅野，當然佢售後都係好多人屌

早個排跌爆左個pixel3a Mon
角落頭見到入面d零件
但成部機都仲function到
換mon問過黃店價要千零蚊
自己買mon整又驚fail
想問下換mon好定係等遲下出部4a好
定係買多部一模一樣既3a

仲用到嘅話 等4a啦

塊mon個前置鏡頭位都爆左
搞到冇得自拍
好鍾情部3a
買左唔耐就跌爆左mon

Android 11 Dp3 is out

係就好呀

有咩update咗

自己整好易 信我 過來人
去先達買個moon 自己整

先達有得買？

有 一上到二樓 電梯嘅右邊 你間間問下
咩名就唔講啦 黃店嚟 我3a非xl買咗670

白卡任何淫負皮我未 我仲等緊你

developer嘅嘢

According to Google, there are five big changes in Android 11 Developer Preview 3 — and one of them might not be that new:

- Tweaks to Android 11's exit reasons API, which allows apps to detect how and why they last exited (i.e., did they crash, and how/why, or did the user intend to leave, etc.)

- GWP-ASan heap analysis can now be enabled for your apps, to help improve memory safety — a tool for developers, not something end-consumers will be too excited about.

- ADB Incremental, which will make testing very large apps (like games) on devices easier for developers, making the installation process over ADB up to 10x faster. This feature is Pixel 4 and 4 XL only, for now, but all phones that launch with Android 11 will support it.

- Data access auditing tweaks. Some APIs related to this feature, which allows developers to better audit how user data is accessed and used by their applications, have been renamed.

- Wireless Debugging with ADB over Wi-Fi is now entirely "revamped" — though most of the changes Google touts as new, like setup without cables, a memory of paired devices, and upcoming QR codes, were already spotted in Android 11 DP2.

作爲普通end user
都係等多陣先update

agger
等有多啲user facing UI changes or features先update

recent menu screenshot

April24: 任何淫我屌你老母

Here’s everything new in Android 11 Developer Preview 3

有冇人呢排用用吓成個system ui停咗 拉唔到status bar落嚟同埋 冇晒時間 電量嗰啲
利申 用緊pixel 3 XL

成日覺得依啲神早要出,下下襟制cap screen 幾反智

但係app suggest冇咗

Day 46, 47 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

This is a Battery share animation @MishaalRahman found in the latest Android 11 beta

仲咪 set 到廣東 assistant
咪吹水

今日收到問卷

0.78

出左長截圖未 之前話11會出

好過冇

無用過

而家入3xl係咪好時機
見3a同3好似差唔多價

目標係買咩
我買gta

有一次係3.4

嘩有4次
點解我1次都冇

少RAM不了

已入手了

有冇人部pixel打ig story會揀唔到字？

屌 自拍鏡頭好素撚7 有雪花咁 點搞

今日做咗個問卷
得一條問題
答完+$1.06

係amazon 買左pixel 4 xl

點做㗎

used ga wor

新機

幾錢

黑色64gb $599usd

download個app"Google Opinion Rewards"
一開就睇到有無問卷做，有就有無就無
今日見到有，於是點入去

佢問我對以下邊種發電模式了解(1/2)：
水力、煤炭、太陽能、核能…
1/2意思我估佢成份問卷應該係得2條問題
我揀以上皆非
然後佢就話已經完成
跟住我就獲得$1.06
有效期係一年

做過三次, 最高果次 2.77 , 答咗兩條問題

照咁睇啲問卷都出得幾密

b&h同價送機殼

仲好似唔洗等到5月出貨

我有amazon prime 兩日就到左集運

原來XL有現貨
我睇4話要5月中先出貨

April25: 任何淫我屌你老母
April26: 任何淫我屌你老母

新買部Pixel 3A 插Sim卡用唔到
寫著Sim can't isn't supported
想問可以點做

你係咪買unlock版

應該係? 我check IMEI佢寫著unlocked

改咗名啦

你係唔係用支那移動？

唔係啊我用CSL的

唔夠光既情況下 自拍鏡頭好撚廢,有雪花咁撚樣 仲廢撚過IPHONE XS

又冇試過用其他台嘅sim

屌埋聽日
April27: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

thank down落嚟玩吓先

試下用night sight

Day 48 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

戇𨶙𨳊，又數𨶙錯

戇𨶙𨳊又數𨳊錯晒
都話你用原生死忠係gay，晚晚插菊花

[/quote]

支那移動收唔到2g 3g? 仲有幾個月未完約

攪乜閪野吖你？ 無𨶙用就認啦！

應該係部機唔support支那移動嘅2g 3g

白卡果然白卡
改個名都濕鳩啲

有咩keyboard推薦

Gboard

呢個廢過閪

elaborate.

第一次聽

點樣可以將wtsapp d相down完唔落相

唔落相簿

你噏乜

唔落相簿
之前用iphone down完相 唔會係相簿見到

WhatsApp冇咁嘅功能

iphone之前有

wtsapp down完相睇會幫你save埋落相簿好撚唔方便 我番工d群一日成千張相

.nomedia
Google吓啦

This should help

但佢都係照down落電話
只係唔會顯示喺相簿
好似tg咁

tg嗰啲係落個app 相當cache 清咗就冇
whatsapp係落手機 但唔顯示
兩回事

SwiftKey 我用落順手啲
Microsoft 收購左

我覺得SwiftKey 個auto correct 好過gboard

係巴嘅就正面對面我，封𨶙完話去講，貓懷疑你無𨶙

點先知自己係咪用緊90hz
搵唔到個setting

Google搵唔到咩

跟住片搵,但我部機搵唔到個選項

咁大分別，scroll幾下都feel到啦
你試下揾smooth display

自動提升至60-90hz之間 我開左,有冇得禁長期90hz

入developer options度揾
不過其實唔建議開

y

開咗應該會嘥多啲電， 但係開唔開又唔係好feel到分別

事關我iphone轉會過黎,想wtsapp d紀錄番到黎pixel
上網睇呢個iMyFone® iTransor for WhatsApp - Download for Win & Mac Now‎ 好似ok,但係down落黎係殘體字 即刻唔想做,驚唔安全
你地仲有冇咩方法~?

點解我仲未有問卷

我兩部機都試過一次0.78

見聽通常用backtrans

人

就嚟想uninstall佢
fuck you Google

去問你老母啦

近了近了

香港可以install?
咁即係... 行...

我岩岩係play store 度update d apps ，就見有 google pixel buds可以update。

原來有個咁嘅問卷APP
啱啱裝完做咗個問卷乜都冇

點解要另外一個app唔整合落google app又或者落settings度

點解永遠都係舊版Google maps

舊版google maps?

我意思係舊LOGO

Hi Alex

Playstore app screencap 黎

柒

屌啱啱入去play store睇都發現柒咗

都幾大機會西岸時間星期一/二出

我仲未有survey

here you go

美國白色版開賣

己買

睇完好似幾好 想買
但壞咗就一身蟻

咁快 仲用緊第一代bragi 諗緊換唔換好

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

咩survey 黎？

集運冇block咩

Google opinions rewards 最近喺香港出咗

等粉藍同Pixel 5一齊買

可能只係台灣有

Day 49, 50 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

thx 裝了

你睇你，幾𨶙無用，數咁柒多日，都得個數字留

點解唔開埋黑色黎賣...
又要等

諗諗下白色都幾好

香港係咪冇得買啦

不嬲都落到ordercut唔cut係另一回事

運到咩

之前P4XL都買到,今次買到再分享俾大家

SN又fail 今次係咪真係死架喇

BTW NOMAD其實係香港野黎

寄去美國朋友個地址再寄比我

新手一問 b&h 買 pixel 係咪都要集運？
因為佢話 ship to USA only

YEA

坐等你喜訊

b&h 集運應該冇封？

橙色會唔會又limited edition

我等緊粒buds 嘅行貨，而且想買橙色。

不過最近財赤

政府1皮

政府收你皮

消毒濕紙巾漏水濕死左部Pixel3
拎返舖整係咪都係哂氣...?

pixel 3唔係防水？

係

LM 好想換耳機

我都以為係......
係飛機夾住左包濕紙巾放袋
瞓醒一禁閃左兩野就冇哂反應
裡面好多水氣

其實手機啲防水好兒戲，電子野遠離水係王道

要進修洗費好大，呢1皮先補左進修畢錢

反正google 習慣1,2個月後就減價速銷，等下無壞

你個包真係濕紙巾

有咩集運推介？

見到心郁郁想買

thx

照落左單 cut左先算

cut嘅話去b&h試吓，之前p4冇聽過cut單

bnh 個重點唔係CUT單 係慢

理解唔到點解揀貨都要執一日

個Google assistant成日自己熄
而家直頭開唔到 佢收到音但唔proceed
an9係咪除咗換機冇其他方法

試吓重新安裝先
呢個換機嘅藉口太牽強喇

你講完我先發現我冇裝assistant個app
裝完都係聽完我叫佢唔理我
但係search bar/用keyboard voice input冇問題
係唔比我ok Google

我同你一樣 結果就課金咗去黃店整
宜家開心使用中
起碼唔洗等

你部咩機黎？

htc11+
下部就買pixel

心諗點解要自己裝assistant

其實唔裝都用到 之前
頭先心諗係咪要uninstall Google

google pixel冇試過咁嘅問題

去先達搵唔到原裝CASE買,香港邊度有

上網訂啦

錄音又會錄埋手機播緊既歌同手通知聲
聽錄音又會連埋自己播緊既歌一齊聽
點解決

係，連睇google D promotional video 都會比"OK , Google!" call左出黎

你set咗淨係可以自己把聲call到就冇事

部3XL今日叉完電之後
個電量一直都show緊99%
去睇usage又話 Battery usage data isn't available
有無人遇過同一問題

呢個我覺得有時唔係咁準

用得太少有時係會冇架

但我係玩咗個幾鐘game
又上網又睇YouTube
都仲係keep住99%

試下reboot睇下係咪bug左

試過喇
reboot完都係99%

有古怪喎，你再叉電會點？

pixel 3係防水,但係酒精係會溶防水膜

突然獲得永恆電源

恭喜你以後部機唔洗充電了

最近個WIFI成鳩日用用下signal好差然後自己斷
部機真係好撚多小問題
究竟係我手氣唔好定係普遍pixel 4都有啲問題
又唔知係software定hardware問題
有諗過reset成部機試下
但又唔想重新裝過晒啲嘢

想知US Google Store仲用唔用到?

Day 51 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

都係Keep住99%
我由得佢用到無電再睇下點先

亂𨳊咁數，數緊你無我辦法嘅日子

Detect唔到電量

佢究竟幾時退出連登

咁關心我你又block我？你反人格咩

暫停首歌先錄

你應該講喇叭播緊嘅聲錄埋落去？

買唔到

懷疑係今個patch問題
我部2仔今個月個wifi都成日斷

ship左喇
我expected delivery 係5月6－7

April28: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母
April29: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

你哋睇返人哋時區先啦
本身美國已經慢12個鐘
bnh仲成日都會搞兩日先出貨
搞得嚟又到星期六日
反正由落單到集運到收貨隨時都要成個月
唔差果一兩日啦

入口電話點解要報關

無錯..每次買GOOGLE野都預左半個月以上先收到貨

最緊張都係等佢出個tracking number入落集運
成日等到唔記得自己買過嘢

4？

BNS好快到貨，上星期五到集運，今日已到香港

Google store?

amazon

原來可以將廣東話譯做其他語言
但係冇譯返做廣東話就冇呢個option
我係咪old news 咗

又亂𨳊咁數你無我辦法嘅日子呀？

好撚期待

想問下大家有無root機（pixel 4）

買多左隻全新pixel 4 灰穀，想賣

行貨

用到無電再叉 叉到滿always on display識得show fully charged
但係一unplug條線又變返長期99%
Factory reset完都係咁

見到留言有個負評就知道白卡睇咗我留言
多謝支持
希望你唔會自己正評自己令人以為有人認同你

試吓用accubattery log吓
應該就只係bug嚟
聽過啲類似嘅情況，機冇壞就得

條白卡佬好多reply都1正評

p3有
btw有冇人依家又pass唔到SN

笑死，竟然講中

講中？無証無據，你當你係神，你係傻閪咋

人不犯我，我一犯人，我𨳒你老母生雞仔

証據呢？傻閪
你講就要係？

佢依家detect Riru

咁有冇得搞

講唔中又點會咁大反應呀
連續出三個留言嚟撐

過唔到係咪用唔到Google Pay

係呀

咁𨶙On9啦！你屈𨳊人被屈反應唔大？
你要唔要試吓被屈？
咪做戇𨳊嘢啦！有知唔好封我咪唔𨶙洗戇𨳊𨳊估錯囉

屌，我root嚟都係諗住攞嚟用motion sense啫
Google做乜要迫人埋牆角

岩更新完riru core去21.1就ok返 但我睇changelog話唔長久 唔知意思係咪去到之前test咁嚴格都仲可以work

照root囉 玩得幾耐得幾耐 最多唔用gpay

Generate a random name for libmemtrack_real to temporarily make SafetyNet happy (this can't work for long)

痴撚線洗唔洗玩咁大呀

唔識 可唔可以解釋下

我都唔太識
淨係知要gen個名嚟fake safetynet已經好大件事

Day 52 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

sn今次係blacklist左riru個檔名
即係libmemtrack.so
所以改一改名就搞掂
同果d低級check root既app一樣

係度數對我投降嘅日子

咁小氣

推

咁我明佢點解話this can't work for long 因為佢有機會又再detect多次個新名
唔係好明依家GOOGLE諗咩 之前明明有大絕 之後又唔用 到依家又再黎過 但只係用D低技術黎做 唔係用之前既大絕

因為大絕有d機用唔到

咁佢係想等所有機都有果個hw先出大絕

可能係掛
冇人知google想玩咩

April29: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

你打錯日子喇

sor

April30: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

過多陣你就會見到個負評+一個睇唔到嘅留言
斷估都係個白卡喺度笑你數學都唔識

呢個問題我估呢度全部人都想知

goohle home 廣東話 有冇聲氣

香港Google store應該係咁多間之中最少嘢賣

早幾個月好似見過有人話用中文台灣係聽到廣東話，但自己試過就唔得

屌那星得個兩樣嘢
次次睇都要轉去US store

會係兩個負皮
一個白卡
一個白卡分身ac

咁趁早集運算

block又要估 估嚟做乜𨳊

被我擊退的日子，有冇兩個月啦？

3歲都識計嘅數都計錯

你唔好串同其他人進行洗版行為

集啦，唔駛諗香港了

原來唔係1個留言係4個
#575之後已經#580

佢一日唔出ultra wide 我都唔會回歸住
而家轉左會去S10 三星

tldr: ".... Vodafone Germany documents stating the phone will be available through the carrier starting May 22.

This date is about ten days after a possible May 12/13/14 online launch event or press release

wtf
好癲

又話七月
係五月就好 就黎頂唔緊

做完最近一次更新好似smooth左

Day 53 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

想知pixel 3 個live caption係要點set出黎？
點解system已最update都搵唔到個function?

volume up&down條bar最下有個logo

遲幾個月 去台灣一次過買哂佢

美網BUDS 白色依家都要定join waiting list

勁好賣，見啲人都正皮多難得一樣冇人屌

buds 其他色幾時有 唔想買白色

久唔久會放新貨出黎

未有貨 有貨再試

有冇邊度仲有pixel 3a賣

Amazon bnh
兩邊都要經集運
google store有機會cut單

有冇人用pixel stand
想買但好似有啲貴

前排買左..
同價可以係街應該買到靚既
但都係個句..信仰

貪佢有exclusive function
雖然好似冇咩用

叉Pixel buds要調轉叉

Pixel buds first day real world review

stand個線圈太高
應該好快有stand 2

之前Amazon 減價買左黎用 wireless 黎講算充得快

Stand 2

而家Amazon唔見有brand new

寄美國先會show

我果時係直送

因為個武漢肺炎搞到Amazon暫時ban咗

見到了 thanks ching

May1: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

cls gboard原來有呢個功能
用咗咁耐都唔知

pixel butt

渣㗎 old news

今日又收到問卷可以做

earbuds 2 到左美國朋友屋企
但諗緊用咩shipping返香港係比較平

寄去BNS個倉咪得

OK

BNS近排係咪正常返

又收到tutorial survey... 第4次
係咪on9

我做左一次 tutorial survey 咋

買左部細黑 64g pixel 4 用唔慣 配件都未拆
有無巴打有興趣接收

但係keyboard 唔夠 SwiftKey 好用
一直都轉唔到
仲爭少少

Google個粵拼幾好用

過咗半年買Pixel 4 仲值唔值

想問下會唔會內置咗好似Samsung安全資料夾嘅app係部機入面。。
如果想將啲file同相隱藏，有冇咩內置app做到呢

我都想買，唔等4a出嚕

放全新原裝GOOGLE PIXEL 4 (細機) 灰色殼

128gb 4xl black 買左7日 放5k

今個月

唉FACEID又用唔到係銀行APP 馬會又用唔到 做乜鳩

HSBC
渣打
馬會APP
IPHONE都有得FACEID UNLOCK PIXEL又無 乜柒都無ON撚9

welcome to Pixel HK

root咗好似有得redirect指紋認證去face unlock
不過過唔過到safetynet又係另一件事

暫時SN無事 有得玩好玩

遲啲到手就first day root

我有部全新末開盒
有興趣可以
平過係美國買翻黎

啱啱入手4xl
即刻magisk+edxposed
有得玩soli同用face unlock當fingerprint
開心使用中

call quality 好似幾ok

係咪跟xda啲tutorial就得
見用magisk個方法應該簡單過以前好多
解鎖bootloader係咪話會reset部機
費事set多次

跟xda就ok
解bootloader係會reset
所以新機返嚟即刻root咗先

對上一次root機都唔知係幾時
到手即root

其實已經簡化咗好多
extract boot.img俾magisk app patch
跟住flash返個patch咗嘅.img搞掂

22號

May2: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母
May3: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

大部份review都唔錯，sound quality都幾好，唯一啲review會話嘅係active noise cancellation, 同battery

淨係記得以前好複雜
講緊冇magisk冇xposed果陣
root完改嘢搞錯一樣嘢就要重刷ROM
每日都驚bootloop

Day 55 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

屌左兩個月人地老母你唔悶咩

下次試下屌佢老豆

Gay

push

屌佢呀爺

你哋有冇試過部pixel無啦啦自己reboot
啱啱睇睇下YouTube 有人打嚟 一撳接聽就reboot

屌佢呀嫲

why no down vote???

白卡義士係咪覆診俾人捉咗入青山用唔到電話
好靜

屌
你哋係唔係開始掛住人

冇咗負評好似差咁啲嘢
明明係好事嚟

呢度有冇人訂pixel buds

Early Google Pixel 4a camera review showcases the 2020 mid-range Pixel’s camera performance

想買 但搵唔到方法

b&h pre order囉，不過預咗慢

有負評了

佢唔俾我

期待中

出埋其他色先啦

4k就有興趣

May4: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

Day 56 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

對於pixel buds 2無降噪表示失望
而且好多實測電話擺褲袋出街都仲係會斷下斷下咁

Pixel 4a 有dual exposure

yes

但係唔知有冇Live HDR+

你兩條𨶙樣，有辯法就唔洗日日數住投降日子啦！淨係係度打曬飛機覺得自己好𨶙有用咁。事實係最無𨶙用

cls
咁pixel 2xl 有冇機會有

派完又要等半個月先送到

應該唔會有 下放咁4a 有咩賣點

LM 觀望中

前世做錯咩先會用PIXEL

咁遲啲有都得掛好似night sight咁姐，pixel 3a表示好想要dual exposure

其實嗰啲認證問題係個app去做support唔關pixel事，佢都開放左api你喺度怨pixel嘅點解唔怨啲公司唔去做support

幾時有apk流出比pixel 2, pixel 3可以用dual exposure？

Dual exposure可能要用到粒neural core

你去用返iPhone/行貨Android機啦
買之前都知無行貨無local support架啦

只可以講 Pixel 唔適合你
建議用Samsung

但唔係話pixel 4a有咩？

New patch is out

May5: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

Changelog?

Day 57 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

Looking through this month's bulletin, nothing particularly exciting jumps out. You'll find the usual bug and vulnerability fixes, but that's about it.

Worth a read

最近見到Pixel 4有折
到底等4a好定宜家3換4好

22出4a

真嘅話就正

諗諗下好似an機都唔係多選擇（撇除支那之後）
台灣，lg，nokia都係出電子垃圾
Sony明明周身黑科技但體驗衰到連架仔自己都唔埋單
Pixel體驗好係好，硬件規格落後人地成年半 而家仲放棄埋旗艦專心做中階，要買an旗艦好似真係選擇唔多

驚賣唔出
黑色灰色太似

到咗BnS
預計禮拜一有得攞
見reddit好多connectivity問題都淆淆地
依個時勢冇可能趕得切寄返去退貨

今朝updated，暫時冇乜分別

係咪冇講過updated咗啲咩
我除咗free咗5gb出嚟之外咩分別都冇

是但啦 我要大橙阿

nothing special
just regular security patch

好想要pixel體驗+旗艦規格

邊度有話connection唔得？我見好多都話ok嘅

多到嚇窒人閒閒地碌下reddit已經咁多
雖然我一直以黎買google野都冇出過事
不過今次啲問題好似仲多過Pixel 3/4出嗰陣

係qc問題定咩

有人話係software問題亦都有人話好多complain既人都係用緊Pixel 3可能關部電話既bluetooth事
結論就係冇人知

如果係software bug都好啲因為我見review話隔幾間房都仲收到，冇睇到有bug

兩部機都係bluetooth 5.0就好啲
有人用MacBook Bluetooth 4.2 connection即刻downgrade

macbook啲人話個接收距離冇pixel咁遠

下又出多部仲咩

pixel 2xl update 完順左好多

等唔等5仔 定係買4

我買左pixel earbuds 2
應該都想部電話都有wireless charging
所以我等5
利申 3a用家

內文好似係話本身會有灰色

你上次星期幾到美國倉？
我懷疑係因為佢依家少咗貨機唔係日日出到貨掛

無咩印象，淨係記得出庫到攞貨大概7日

見佢一直話美國回復正常
估唔到正常嘅意思係要7日

你哋用mon貼定祼機？

裸

貼

真男人緊係裸機

你想退貨不如放比我

有問題先退

mon貼+殼

Pixel buds 2到底有咩吸引人 tws po入面完全無人講，同代入面佢續航最差，無aptx無自家codec無ambient mode仲要唔係平 live translation係上一代版本已經下放左，仲要無eq教 （好似得google play music入面有得教）

信仰價

舒適度，音質，wireless charging，fast pairing
yt music, Spotify都有eq

Day 58 抗藍義士(任何淫)我屌你老豆

信仰

今次已經好過其他product至少唔係差咁遠

MKBHD出咗review

終於有survey
$0.78

下個應該會係tutorial

嗱嗱嗱 咪呀 如果真係嘅話block你

個樣唔差
無線
live translation

Beta Launch Show
June 3rd

Airpod 終於有對手

Surface Earbuds都出啦
好大粒

裸啦

大戰

爆mon難整呀，至少都戴套啦

有戴啦當然

戴套點樣裸機

屌，條友原來講mon貼
柒咗，搞到自己成個白卡義士任何淫咁on9

話說whatsapp收messages時冇聲又唔震
但明明聲同震機已經開晒
但whatsapp call又有聲同震
有冇人都係咁

暫時每3日都會有一次問卷

裸，正

office integration有乜鳩用

應該係世界上最難睇既耳機

已累積hkd3

Day 59 抗藍義士(任何淫)我屌你阿爺

Google has changed the timeline for Android 11

DP4 今日出

巴打諗住幾時up

等beta 1

May6: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母
May7: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

問卷問我有冇睇過佢show嗰條片
嗰條片就係我臨訓睇嘅
答兩題有$2.1

佢問我有冇做過咩運動，答冇就話問卷完成

做左4次，4次都係$0.78

出咗

好樣衰又咁大個盒 m$

用緊pixel2 換左舊電又可以再戰3年

想買pixel earbuds2
點解香港無

我做咁耐都係同一份
而且無錢

我更加想買

做咗幾份都係tutorial 幾時輪到我

姐係有咩

EQ settings, better real time translation, AI boasted recorder app

有EQ settings
咁又少個缺點 買得

遲啲可能仲會有AI simulated Noise Cancellation

(FF中 )
Google黑科技話唔埋

Google幾時先肯正式整返好Android 10 個sensor bug 問題。
我部P4 xl用咗4月個update之後全部機sensor冇哂反應，去到5月個update先有返幾個功能例如active edge同proximity sensor，仲要一reboot部機就有可能去返全部失靈，搞我而家連機都唔敢熄。

有無人個adaptive brightness會自動turn off
reset 左adaptive brightness data都係咁

試下factory reset?

試過，唔work。

試吓入recovery洗 or 重刷rom

May8: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

刷過冇用。
我睇返Google issue tracker 上年開始已經有好多人報過呢個問題，但係到而家都冇方法fix。

amazon會唔會有Pixel buds賣

Day 60 抗藍義士(任何淫)我屌你阿婆

有冇人試過直接係google store 官網買pixel 4俾人cancel order

部pixel 3a成日自己轉咗silent mode
但明明已經冇較任何 schedule, 點解會咁呢

開咗Flip to Shhh然後反轉部機擺?

Day 61 抗藍義士(任何淫)我屌你阿公

有冇人同我部pixel 2xl 一樣都係咁
如果開過某啲apps, 唔掃走繼續用部電話, 過左一排會係recent apps 到自動唔見左
係因為唔夠ram ,幫手自動clear apps既feature
定係bug 黎

feature嚟

冇留意過有咁嘅feature

幾代an之前已經係咁樣

有冇source 詳細說明個feature?

應該係呢個

thx
揾都揾唔到,出左都唔知

依到個個巴打試左2 3 年啦

Here’s everything new and hidden in Android 11 Developer Preview 4

新手第一次買
咁係要等 Amazon 買
定開個新google ac 等運到買唔買到

有冇人update左5月個patch之後有自己reboot問題同埋黑mon問題

巴打..用邊間代運?

屌
我都係咁
部機永世唔識響
已經disable 咗小鴨來電
都係唔得

唔關Flip to Shh 事
反唔反轉佢都係會silent 返

本身諗住用buy and ship

May9: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

衝出國際

日版個相機shutter sound
係跟sim卡定部機

GPS

This is also a reminder that Pixels have a lockdown option. If you ever need to temporarily disable the fingerprint and require a passcode press and hold the power key and select the lockdown option.

要望住嚟撳到時有咩事撳唔中咪仆街

點解會撳唔中？

假設比狗追
搭咗坐喺地下 仲邊有得撳

之前啲人話set siri聽到特別指令send野比緊急聯絡人就係咁解 for冇手嘅時候用

May10: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

Day 62 抗藍義士(任何淫)我屌你阿嫲

pieceup 運 pixel 有冇問題？

所以要習慣每次熄mon都係撳lockdown

煩到嘔 所以直接撳密碼算
都慣咗唔用指紋 face unlock戴口罩都用唔到

我閂咗個double tap to wake就冇事喇
可能太sensitive, 放褲袋成日當咗我禁咗聽電話

部pixel 2㩒system update會咁 要用adb sideload先update到 想問下有無人有咁嘅問題

你電話可能set咗有multiple user

check咗 無set multi users同較咗off 唔知係bug定點

Day 63 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

May11: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

啱啱upgrade咗個8mb仲以為閃吓閃吓個問題會解決，點知都係一樣

用左幾日感覺唔錯但驚喜唔大，唔好期待個即時翻譯，因為好on9要開電話app先用到其他方面算ok唔錯

利申：香港雙修巴打，pixel4 xl

咁快到點做到

用google assistant個be my interpreter唔得？我見有啲話可以咁用，唔使開電話

ebay 比兩舊水港幣運費上星期三就到左（大約6日）

戴上去舒唔舒服？
會唔會feel到有舊野咁

未試過一陣試下

btw音質點同埋connection點

會 feel 到但尚算舒服

我有airpod(唔係pro) 小米$149嗰款 同 pixelbuds ,

音質： buds >> mi >> apple
connect距離：mi >> buds >> apple

嗰時又話三個房又話一個足球場

無干擾就可能得

而家落單要六月先ship CLS
果陣香港都可能有得賣了

香港有得賣可能要下個世紀先有

香港咁多電子產品干擾係肯定超大

水貨

香港樓用石屎牆又再差啲啦 外國用木

有冇試過adaptive sound?

link落iphone用唔用到google translate app功能？

我成日諗adaptive sound會唔會大聲過頭

我冇用過降燥headphone，但自動大細聲比我想象中好，我初初仲諗住完全冇期望

得

驚突然大細聲嚇親
無呢個情況呀嘛？

冇，佢係好smooth大細聲，所以比我預期中好

768G

聲音延遲大唔大 對唔對嘴
同埋如果喺條街傾電話嘅話收音好唔好

點解唔係用頂級u
分分鐘升級完粒u load野仲差咗

好再買左PIXEL 4

啱先用WhatsApp冇得好似聽電話咁樣聽錄音
係咩問題

Google開始hea做Pixel 橫掂都冇$賺

會唔會係開多條Pixel 5 pro

Pixel 2 係咪最好賣嘅一年

之前一路都話高通賣到好貴，所以控制成本下買次一級

條線要有dac先得架

巴打訂左幾耐？搵邊間訂可以咁快有？

大約6日左右，但要差唔多2舊運費

已經無貨了

Anyway，thanks bro

係ebay上面好多賣貴好多又唔知信唔信得過

終於到手
過幾日有時間包膠下

可唔可以試下睇片聲音對唔對嘴
同埋如果喺條街傾電話嘅話收音好唔好

我用P4XL
YouTube係對嘴既
其他app未試唔清楚
reddit有人講過有lag 但係P4XL用YouTube睇片就冇
收音ok 啱啱喺街講嘢對方都聽得清楚
reddit好多人話有static hissing noise 不過我就聽唔到 係開機嗰陣有0.5秒咁

pixel點會咁好識用最新既U

其實我都覺得係似呢個原因
可能分分鐘之後cut A系 直接用mid range spec出手機黎show off下d新技術就算

4A又會推遲

765, 768本身都同865差唔多
只係差少少
但係比865平好多
一樣support 5G, 7nm
S768仲supoort埋120hz display, 全部5G band support

所以我覺得如果Google真係用S765/768係合理

部pixel 3未撚壞過

電池仲係95%

等到pixel 6先再諗

屌咩source?

睇埋價錢先講

屌米Mi 10用865都成5000起
如果Pixel用咪8000起

指最基本個variant

我得番87%
用左年幾未壞過

我想等埋一次過買buds同電話阿
Google你比我買嘢啦

點check

Day 64, 65 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

而家買pixel 4會唔會好唔抵？

除非你對a系中階機有興趣 如果唔係就年底先會出旗艦機

用accuBattery

有冇巴打有用google one?
而家有$7.5/month 100gb優惠，諗緊用唔用

2TB here. 有用咪subscribe

係唔係美馬抵過香港水貨鋪有無分unlock版

自己上網比較下 應該仲有分unlock版同電訊商專用版 睇清楚就得

u gg, go to maintenance.

用美森+集運就唔洗煩

點解我睇仲係$15?

人地外國，地大脈博，樓宇密度又低，干擾細。

有機
但用緊p4, 起碼過多兩代先換

真係用765/768 ，我估賣街4000

巴打可唔可以收餐飯錢幫手訂

我喺google one個app見到，個優惠得半年

我都係禁左入去佢個app度，仲係$15

唔係咁好既
都係跟呢度d巴打用集運啦

好奇你最後點樣ship返香港

佢有朋友開shipping公司 之後比左佢搞
唔平但快既 7日內到
之前係US讀書佢差我錢
所以呢次佢唔收我錢

識玩

咁同a有咩分别

真係賣街先算啦，呢啲都係傳聞

咁又係，但部3a應該都夠我用幾年下次換唔知用緊自家chip未呢

google完都唔明 講多少少？

有啲tyoe c to 3.5mm無粒chips,播唔到歌
有啲有，不過貴d
要買有個d
e.g. google 原裝線，htc，razer...

Google!!

做過下功課
見佢啲LTE Band香港都支援
但驚睇漏眼

係unlocked就冇問題
btw welcome to Pixel

仲用緊Nexus

可以撐到咁耐

自己換過三次電

又係你
hello

試左beseus 華為都唔得
唔該晒巴打 我買第二啲牌子試試先
packing會唔會有啲咩字眼寫明有dac(?)之類？

會講到明可以解碼/decode
或者講到明支援16bits/24bits
價錢一舊水以上個d
e.g.

唔該晒巴打

點解個鐘俾個cam遮住

Pixel 4a粒730係Antutu攞268973分
5-7嗰鐘SoT

相機首席工程師因為頹電離職

Pre-production unit掛
都估到有依類scaling bug

冇了pixel camera 好難突破了

原來係咁
見佢平過Google Store + Ship from & sold by 就買咗

btw 部Nexus已經慢到上連登都lag

佢電量好似話3080多過4仔

May12: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母
May13: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母
May14: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

Google 啲機過唔到6

第一張相咪超過7個鐘

可唔可以講吓音質點？冷聲定暖聲？音樂嘅細節多唔多？

我2 xl仲過到

Day 66 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

4XL 7-8

買apple 個條就得

咁勁？？ 巴打用開咩settings?

motion sense off
auto 90Hz
都係正常咁用

你會唔會用到無晒電先差？
成日聽人講咁會傷電， 所以keep住40-80%咁用

你用機定機用你呀
隨心啦

只要唔好用到自動關機
其實你幾多%叉電冇分別
鋰電池冇記憶
佢唔會知你幾多%先叉

[親生仔] Google Pixel 討論區 (40) 白卡抗藍義士(任何淫)不得內進 否則每日屌老母

Pixel系列係咪就快收皮？
資深工程師的 Marc Levoy 冇相機黑科技
冇原始質量相片無限上傳
用中階cpu
a系列sell大電 Pixel迫住用細電

其實a系都唔大電差唔多架炸

普通容量囉

其實都想知係部機放唔落咁大舊電定點特登唔整大舊電為乜

相機黑科技仲喺度嘅
冇咗佢可能進步得慢啲咁解

40就差電？
起碼到十幾二十先差，成日咁得閒差電咩

坐喺office得閒咪差下電
可能以前用一代細機用到有陰影，驚舊電好快虧

Day 67 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

May15: 抗藍義士(任何淫)我屌你老母

成日quick charge 仲快虧

成日慢差就有我份

即係最好用其他power adapter/電腦usb差電？

#996

#997

電腦usb差電都衰

容量細又冇得插卡既on9機